唔睇年齡 米雪算唔算㗳得杯落

身材又無走到 唔講睇落似3x尾

屌
不屌

鮑姐最好

你盲？

咁鮑姐點算

耆靈王

60幾歲
對腳算係咁

wow~~~~~~~~~~~~ar~~~~~~~~~~~
鮑姐最好～～～～～

唔記得鮑姐？

劉緯民、米雪、鮑姐

你係咪放棄咗，認清自己真係鐘意上咗年記

高下立見！

我係佢就玩到盡分分鐘好似變咗印狗咁有班棋家軍

鮑姐搭米雪

你意思係唔計米雪係老人家咁啱你？

米雪，文雪兒
鮑姐，魏秋樺

右下幾好

試下熄左濾鏡 嚇到你賴屎都似

四十幾年前，變色龍

樓主我想同你組個聯盟

李C棋呢

其實佢地分別係幾多歳?

落左妝你話個個係佢
都真係完全唔認得......
不了........

鮑鮑

鮑喇

熄撚晒啲filter 再傾啦

文雪兒，60
米雪，魏秋樺 65
鮑姐，71

屌 原來棋靈王出post

thanks

呢張有啲似周慧敏

雪梨姐呢

身寸
火暴
魚包
女且

咁鮑起靜香點算

你係咪唔愛鮑姐啦

米雪加鮑姐加埋136歲，樓主幾時出個post任揀2條女加埋最少130歲

又係你

鮑鮑換咪咪

鮑姐

痴撚線 成班保養得咁好

三十尾，你肯定？

你真識食

鮑姐點算

真重口味

究竟點樣保持到童顏

鮑姐好傷心

其實米雪後生係點樣？

米雪一定得

唔睇樣 樓主算唔算柒？

見到都有陣活駱油味

黎緯民樓主、米雪、鮑姐
齊人之福

對腳

路過見倒萬寧個廣告，你要知咩事...

成班亞視友飯局，文雪兒已經係最後生

落左妝先答你

阿sa個阿媽都勁襟老

睇下蝶變細細粒 可愛型

米雪+Ali 有冇過100歲?

呢張相就係
你見下真人就知D皮近睇係食唔落

無愛護動物協會出黎發聲？

30年前就屌

再向虎山行

萍蹤俠影錄

其他好多得支那話 eg太極張三豐

有無人睇過426

耆齡王果然唔係浪得虛名

好跳通

睇左真人先講啦

落左妝同美顏先講!
不過有D老人家皮膚是幾好,
好似我姑媽咁成70幾,冇化妝同用護膚品.但仲是有光滑同有彈性
真是仲好過唔少的4-5十歲

棋靈王啲post真係

唔撚好咁癲

你啲口味真係好成熟

加撚埋幾百歲

少女唔鋤愛阿婆
一睇樓主名就明

樓主下個po 係咪講羅蘭

屌你變心?

真係耆齡王呀屌

依家如果有得屌我都肯定屌

不屌

李思琪岩唔岩食？

梗係揀魏秋樺

連個賓賓都幾靚女

樓主受左咩刺激

耆齡王果然名不虛傳！

鮑汁米線

耆齡王想換馬？

耆齡王: 係男人都鍾意後生女架啦 米雪後生鮑姐成幾年，揀米雪都好正常

53歲

終極battle

正皮鮑姐
負皮米雪

趙雅芝仲正

鮑姐：你無良心呀你！你個負心漢！

呢d就有圖

可以無套 ok既

想呃正皮？

俾你囉

當鮑姐冇到

居然冇人望到自爆

P左幾多 又厚粉 打晒燈

一邊後入鮑姐一邊揸米雪個波

痴線我講緊啲乜

Keep得幾好

不愧係棋靈王

你當樓主廢嫁？咁就嚇到佢？

J開鮑姐既男人係唔會比呢啲級數嚇到嫁

鮑姐表示:棋靈王,你唔要我啦?

見過真人至講 乜原來仲有人信真人靚過上鏡，而加只有倒轉

米雪最後有冇嫁俾尹志強

冇真係簽紙

耆齡王

樓豬好大隻

米雪真係好正

你無非都係想米雪同鮑姐輪住含你啫

你講咩呀 米b 好撚正喎

仆街！

米b可以無限中出

好撚正 扯扯地

我要米b 鮑鮑就留俾佢

可以一戰

可以無限中出

見過佢唔著衫啦 都好正 可以唔洗帶套

米米 我愛你呀

好撚qq 呀 米米

想屌米雪就出聲啦

咁鮑姐點算？

我覺得文雪兒都重Ok。幾年前楚原之夜同余安安一齊坐都幾好
文雪兒家姐元秋就老咗好多了

應該係靚嘅

條問題應該改做「林太 葉太 鄭女仕 三揀二」

重想雙飛

雪E

講真米雪浪費左佢啲種
呢啲靚女dna反而同個癌佬一齊又小個靚既後生妹

點解咁耐都冇米雪陳豪個樣對調幅相

因為已經停左經

我呀爸好鐘意佢
我俾啲韓星佢睇 佢話米雪後生屌打佢哋

驅風post

除非樓主係阿伯
咁講會合理d

當你見到真人你就不了

天命最高！

少女唔鋤愛阿婆

如果係樓主 佢d肌肉好正想奶勻佢全身

估樓主唔到喎

六十五歲米雪露腰

3x尾咁嘅樣應該係患咗衰老症

點解你成日都要意淫啲老人家

最底嗰張翁美玲嚟喎

Sor9俾google fake左

當年得魏秋樺跟燒山去倒董

好似好耐冇貼過呢幅圖......

十年前J過

開心華之里個陣都ok之後極速劣化

快啲介紹俾棋哥識啦

想屌耆齡王

借刀定自爆

成功spin走樓豬自爆/借刀
Between 幾大隻，想含

風濕隊

想做kol？

中出米雪同鮑姐先係連登仔

原來耆靈王好大隻

呢個po點解我會繼續睇落去

點睇都係5 尾

米雪呢啲幼齒邊啱樓主
鮑姐成熟韻味先最迷人

十年前真人已經又乾又瘦，一定唔會似30幾歲

要加多個心理時鐘

屌你，當我沒到

係 你眼中鮑姐最好